Komunita kolem Redoxu
=====================

Na Redoxu je poměrně málo vývojářů. Momentálně nás na něm pracuje kolem 40.
We are quite a few developers at Redox. 40+ people work on it. Můžete pracovat s nejrůznějšími lidmi.

Jádro týmu (lidé, kteří jsou členy [GitLab organization](https://gitlab.redox-os.org/redox-os)) je:

(seřazeno abecedně)

- [alicemaz]
- [arcterus]
- [aurelien-git]
- [batonius]
- [ca1ek]
- [cwood1]
- [dlrobertson]
- [hauleth]
- [ids1024]
- [jackpot51] (who is our [BDFL])
- [k0pernicus]
- [mgattozzi]
- [mmstick]
- [movingtomars]
- [nounoursheureux]
- [polymetric1]
- [pythoneer]
- [sajattack]
- [skylerberg]
- [stratact]
- [ticki]

Něktěří z vývojářů spravují několik projektů.
Pokud chcete přispět do projektu, můžete kontaktovat vývojáře, který je zodpovědný za správu daného projektu na tomto [seznamu].

Ale [nezapomeň]. [všechny]. [ostantí] [přispěvatele].

[BDFL]: https://en.wikipedia.org/wiki/Benevolent_dictator_for_life

[alicemaz]: https://github.com/alicemaz
[arcterus]: https://github.com/arcterus
[aurelien-git]: https://github.com/aurelien-git
[batonius]: https://github.com/batonius
[ca1ek]: https://github.com/ca1ek
[cwood1]: https://github.com/cwood1
[dlrobertson]: https://gitlab.redox-os.org/dlrobertson
[hauleth]: https://github.com/hauleth
[ids1024]: https://gitlab.redox-os.org/ids1024
[jackpot51]: https://gitlab.redox-os.org/jackpot51
[k0pernicus]: https://github.com/k0pernicus
[mgattozzi]: https://github.com/mgattozzi
[mmstick]: https://gitlab.redox-os.org/mmstick
[movingtomars]: https://github.com/movingtomars
[nounoursheureux]: https://github.com/nounoursheureux
[polymetric1]: https://github.com/polymetric1
[pythoneer]: https://github.com/pythoneer
[sajattack]: https://gitlab.redox-os.org/sajattack
[skylerberg]: https://github.com/skylerberg
[stratact]: https://gitlab.redox-os.org/stratact
[ticki]: https://github.com/ticki

[this list]: ./overview/maintainers.html

[don't]: https://gitlab.redox-os.org/redox-os/redox/graphs/master
[forget]: https://gitlab.redox-os.org/redox-os/coreutils/graphs/master
[all]: https://gitlab.redox-os.org/redox-os/sodium/graphs/master
[the]: https://gitlab.redox-os.org/redox-os/ion/graphs/master
[other]: https://gitlab.redox-os.org/redox-os/orbtk/graphs/master
[awesome]: https://gitlab.redox-os.org/redox-os/orbclient/graphs/master
[contributors]: https://gitlab.redox-os.org/redox-os/redox/graphs/master
